[PS4] Spider-Man 9月7號 急不及待想玩玩了

等到頸都長
終於出啦

有咩好玩？ 跳嚟跳去？

如果有VR版就好

係, 垃圾game黎, 唔需要買

暈到嘔都似

想訂collector edition
但無曬了

咁快訂哂？唔係六月先開咩？